幾時出消防員招募呀？

成半年喇

出左啦

聽日交表，唔知幾時有通知